{"model": "text-embedding-3-small", "id": 0, "input": "[' \\n \\n \\n \\n \\nIMWH- GD202IX \\nUPUTSTVO ZA UPOTREBU MIKROTALASNA RERNA \\nPa\u017eljivo pro\u010ditajte ovo uputstvo pre kori\u0161\u0107enja rerne i \\npa\u017eljivo ga \u010duvajte.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 1, "input": "['Ako budete sledili ovo uputstvo, Va\u0161a mikrotalasna \u0107e Vas \\ndobro slu\u017eiti mnogo godina.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 2, "input": "['PA\u017dLJIVO \u010cUVAJTE OVO UPUTSTVO \\n \\n \\n \\n \\n \\n \\n \\n \\n \\n \\n \\n \\n \\n \\nELECTRONICS\\n SRB \\n24\\n\\nPREDOSTRO\u017dNOSTI ZA IZBEGAVANJE MOGU\u0106EG \\nPREKOMERNOG IZLAGANJA MIKROTALASNOJ \\nENERGIJI\\n(a) Ne poku\u0161avajte koristiti ovu pe\u0107nicu sa otvorenim vratima jer to \\nmo\u017ee rezultirati \u0161tetnim izlaganjem mikrotalasnoj energiji.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 3, "input": "['Va\u017eno \\nje ne lomiti ili ne rotirati bezbednosne spojeve.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 4, "input": "['(b) Ne postavljajte nikakve predmete izme\u0111u prednje strane rerne i\\n \\nvrata, ne dopu\u0161tajte nakupljanje prljav\u0161tine ili sredstava za \\n\u010di\u0161\u0107enje na povr\u0161inama za dihtovanje.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 5, "input": "['(c) UPOZORENJE: Ukoliko su vrata ili vratni dihtunzi o\u0161te\u0107eni, \\npe\u0107nica ne sme da se koristi dok ih ne zameni stru\u010dna osoba.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 6, "input": "['DODATAK\\nUkoliko se ure\u0111aj ne odr\u017eava \u010distim, to mo\u017ee da uti\u010de na njegovu \\npovr\u0161inu i\\n radni vek, te da dovede do opasnih situacija.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 7, "input": "['Specifikacije\\nModel:\\nIMWH-GD202IX\\nRadni napon:\\n230V~ 50Hz\\nNazivna ulazna snaga (mikrotalasi):\\n1250 W\\nNazivna izlazna snaga (mikrotalasi):\\n800 W\\nNazivna ulazna snaga (grill):\\n1000W\\nKapacitet rerne:\\n20 L\\nPre\u010dnik okretnog tanjira:\\n245 mm\\nSpoline dimenzije:\\n595 x343.5x388mm\\nNeto te\u017eina:\\nPribli\u017eno 15 kg\\n25\\n\\n \\nVA\u017dNA SIGURNOSNA UPUTSTVA \\nUPOZORENJE \\nZa smanjenje rizika od po\u017eara, strujnog udara, fizi\u010dkih povreda ili \\nprekomernog izlaganja mikrotalasnoj energiji prilikom upotrebe Va\u0161eg \\nure\u0111aja, molimo da se pridr\u017eavate osnovnih mera predostro\u017enosti, \\nuklju\u010duju\u0107i i slede\u0107e: \\n1.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 8, "input": "['Upozorenje: Te\u010dnosti i drugu hranu ne zagrevati u zatvorenim \\nposudama, jer su podlo\u017ene eksplozijama.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 9, "input": "['Upozorenje: Uklanjanje poklopca koji \u0161titi od izlaganja mikrotalasnoj \\nenergiji je opasno po bilo koga osim stru\u010dne osobe.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 10, "input": "['Ovaj ure\u0111aj mogu koristiti deca uzrasta iznad 8 godina starosti, kao i \\nosobe sa smanjenim fizi\u010dkim, \u010dulnim ili mentalnim sposobnostima ili \\nnedostatkom iskustva i znanja, ako su pod nadzorom ili poseduju \\ninstrukcije za upotrebu aparata na bezbedan na\u010din uz razumevanje \\nopasnosti rukovanja.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 11, "input": "['Deca ne treba da se igraju sa aparatom.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 12, "input": "['\u010ci\u0161\u0107enje i \\nodr\u017eavanje ne bi trebalo da obavljaju deca koja nisu starija od 8 godina i \\npod nadzorom.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 13, "input": "['Dr\u017eite aparat i njegov kabl van doma\u0161aja dece mla\u0111e od 8 godina.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 14, "input": "['Koristite samo posu\u0111e prikladno za upotrebu u mikrotalasnim \\npe\u0107nicama.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 15, "input": "['Rerna bi trebalo redovno da se \u010disti i da se uklanjaju talozi hrane.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 16, "input": "['Pro\u010ditajte i pridr\u017eavajte se \"PREDOSTRO\u017dNOSTI ZA \\nIZBEGAVANJE MOGU\u0106EG PREKOMERNOG  IZLAGANJA \\nMIKROTALASNOJ ENERGIJI\".']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 17, "input": "['Prilikom grejanja hrane u plasti\u010dnim ili papirnim posudama, pazite na \\nrernu zbog opasnosti od vatre.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 18, "input": "['U slu\u010daju pojave plamena, ugasite rernu ili je isklju\u010dite iz struje, te \\ndr\u017eite zatvorena vrata pe\u0107nice kako bi se vatra ugu\u0161ila.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 19, "input": "['Nemojte koristiti unutra\u0161njost pe\u0107nice za skladi\u0161tenje.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 20, "input": "['Ne dr\u017eite \\npredmete poput hleba, kola\u010da, itd.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 21, "input": "['Uklonite \u017ei\u010dane spajalice i metalne dr\u0161ke sa papirnih \\n26\\n\\n \\nili plasti\u010dnih posuda/kesica pre njihovog stavljanja u rernu.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 22, "input": "['Instalirajte ili postavite ovu rernu isklju\u010divu u skladu sa prilo\u017eenim \\nuputstvima za instalaciju.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 23, "input": "['Jaja u ljusci i tvrdo kuvana jaja ne bi trebalo grejati u mikrotalasnoj rerni, jer \\nmogu da eksplodiraju, \u010dak i nakon zavr\u0161etka grejanja u rerni.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 24, "input": "['Ovaj aparat je namenjen upotrebi u doma\u0107instvu i sli\u010dnim objektima kao \u0161to \\nsu: \\n-kuhinja za osoblje, kancelarije i sli\u010dna radna okru\u017eenja;  \\n-u hotelima, motelima i sli\u010dnim rezidendjalnim okru\u017eenjima; \\n -seoskim ku\u0107ama;  \\n-preno\u0107i\u0161tima.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 25, "input": "['Ukoliko se strujni kabl o\u0161teti, treba da ga zameni proizvo\u0111a\u010d, ovla\u0161\u0107eni \\nservis ili sli\u010dne kvalifikovane osobe kako bi se izbegle mogu\u0107e opasnosti.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 26, "input": "['Ne dr\u017eite i ne koristite ovaj ure\u0111aj na otvorenom.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 27, "input": "['Ne koristite ovu rernu u blizini vode, mokrom podrumu ili u blizini bazena.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 28, "input": "['Tokom rada temperatura dostupnih podru\u010dja mo\u017ee biti visoka.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 29, "input": "['Dr\u017eite kabl \\nnapajanja podalje od toplih povr\u0161ina, te ne pokrivajte otvore na rerni.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 30, "input": "['Ne dopu\u0161tajte da strujni kabl visi preko ivice stola ili radne povr\u0161ine.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 31, "input": "['Neodr\u017eavanje rerne \u010distom mo\u017ee dovesti do propadanja njenih povr\u0161ina, \u0161to \\nmo\u017ee skratiti vek trajanja ure\u0111aja i rezultirati opasnim situacijama.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 32, "input": "['Kako bi se izbegle opekotine, sadr\u017eaje de\u010dijih fla\u0161ica i tegli sa de\u010dijom \\nhranom treba pre hranjenja prome\u0161ati ili protresti, te im proveriti temperaturu.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 33, "input": "['Grejanje napitaka u mikrotalasnoj rerni mo\u017ee rezultirati zakasnelim \\neruptivnim klju\u010danjem, te se zato mora paziti prilikom rukovanja posudom u kojoj \\nse nalazi napitak.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 34, "input": "['Ure\u0111aj nije namenjen za upotrebu od strane osoba (uklju\u010duju\u0107i i decu) sa \\nsmanjenim fizi\u010dkim, \u010dulnim ili mentalnim sposobnostima ili nedostatkom iskustva i \\nznanja, osim ukoliko nisu pod nadzorom ili su upu\u0107ene u rad ure\u0111aja od strane \\nosobe odgovorne za njihovu bezbednost.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 35, "input": "['Decu bi trebalo nadzirati kako bi se osiguralo da se ne igraju sa \\n27\\n\\n \\nure\u0111ajem.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 36, "input": "['Mikrotalasna rerna se ne sme ugra\u0111ivati u kuhinjske elemente, osim ukoliko \\nnije bila testirana za ugradnju u elemente.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 37, "input": "['Ure\u0111aj nije namenjen za upravljanje putem eksternih tajmera ili drugih \\nsistema za daljinsko upravljanje.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 38, "input": "['Zadnja povr\u0161ina ure\u0111aja treba da se postavi ispred zida.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 39, "input": "['Delovi aparata mogu da se zagreju za vreme kori\u0161\u0107enja, zato decu treba \\ndr\u017eati dalje od aparata kako se ne bi opr\u017eili.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 40, "input": "['Ne sme se \u010distiti paro\u010dista\u010dima.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 41, "input": "['Tokom upotrebe aparat se zagreva.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 42, "input": "['Treba voditi ra\u010duna da se izbegne \\ndodirivanje grejnih elemenata rerne.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 43, "input": "['Koristite samo sondu temperature koja se preporu\u010duje za ovu rernu (za \\nrerne snabdevene instalacijom za kori\u0161\u0107enje sonde za proveru temperature).']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 44, "input": "['UPOZORENJE: Aparat i njegovi dostupni delovi zagrevaju se prilikom \\nupotrebe.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 45, "input": "['Trebalo bi pa\u017eljivo izbe\u0107i dodirivanje grejnih elemenata.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 46, "input": "['Decu mla\u0111u od \\n8 godina starosti treba dr\u017eati dalje od aparata ako su bez nadzora.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 47, "input": "['Prilikom rada dekorativna vrata moraju ostati otvorena (za rerne sa \\ndekorativnim vratima).']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 48, "input": "['PRO\u010cITAJTE  PA\u017dLJIVO I \u010cUVAJTE ZA BUDU\u0106U UPOTREBU.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 49, "input": "['Za smanjenje rizika od fizi\u010dkih povreda  \\nUzemljenje \\nOPASNOST \\nOpasnost od strujnog udara.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 50, "input": "['Dodirivanje nekih unutra\u0161njih delova mo\u017ee izazvati ozbiljne povrede ili smrt.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 51, "input": "['28\\n\\nNe rastavljajte ovaj ure\u0111aj.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 52, "input": "['UPOZORENJE\\nOpasnost od strujnog udara.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 53, "input": "['Neispravno uzemljenje mo\u017ee da rezutira strujnim udarom.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 54, "input": "['Ne uklju\u010dujte \\nure\u0111aj u uti\u010dnicu za struju dok ga ispravno ne instalirate i\\n uzemljite.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 55, "input": "['Ovaj ure\u0111aj mora da bude uzemljen.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 56, "input": "['U slu\u010daju strujnog kratkog spoja \\nuzemljenje smanjuje opasnost od strujnog udara putem odvodne \u017eice \\nza elektri\u010dnu struju.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 57, "input": "['Ovaj ure\u0111aj je opremljen uzemljenim strujnim kablom i\\n utika\u010dem sa \\nkontaktom za uzemljenje.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 58, "input": "['Utika\u010d treba da se uklju\u010di u ispravno \\ninstaliranu i\\n uzemljenu strujnu uti\u010dnicu.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 59, "input": "['Konsultujte se sa kvalifikovanim \\nelektri\u010darom ili serviserom ukoliko u potpunosti ne razumete uputstva \\nza uzemljenje ili ukoliko niste sigurni je li ure\u0111aj ispravno uzemljen.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 60, "input": "['Ukoliko morate da koristite produ\u017eni kabl, koristite isklju\u010divo produ\u017eni \\nkabl sa tri \u017eice.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 61, "input": "['Strujni kabl je kratak kako bi se smanjili rizici od zapetljanja ili \\nspoticanja o du\u017ei strujni kabl.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 62, "input": "['Ukoliko se koristi dugi strujni kabl ili produ\u017eni kabl:\\n3.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 63, "input": "['Nominalna snaga strujnog kabla ili produ\u017enog kabla mora biti \\njednaka ili ve\u0107a od nominalne snage ure\u0111aja.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 64, "input": "['Produ\u017eni kabl mora da bude uzemljenog tipa.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 65, "input": "['Dugi strujni kabl treba da se provede tako da ne visi preko ruba \\nradne povr\u0161ine ili stola gde mogu da ga povuku deca ili gde preko \\nnjega mo\u017ee slu\u010dajno da se spotakne.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 66, "input": "['29\\n rezultir\\na\\n\\n\u010cI\u0160\u0106ENJE\\nObavezno isklju\u010dite rernu iz strujne uti\u010dnice.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 67, "input": "['Nakon upotrebe unutra\u0161njost pe\u0107nice o\u010distite lagano vla\u017enom \\nkrpom.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 68, "input": "['Dodatke o\u010distite na uobi\u010dajeni na\u010din u vodi sa sapunom..\\n3.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 69, "input": "['Kada su prljavi, okvir vrata, zaptivku i\\n susedne delove treba da se \\npa\u017eljivo o\u010diste vla\u017enom krpom.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 70, "input": "['Ne koristite jaka abrazivna sredstva za \u010di\u0161\u0107enje ili o\u0161tre metalne \\nstruga\u010de za \u010di\u0161\u0107enje stakla vrata rerne, jer mogu da ogrebu povr\u0161inu, \\n\u0161to mo\u017ee rezultirati razbijanjem stakla.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 71, "input": "['SAVET ZA \u010cI\u0160\u0106ENJE - za lak\u0161e pranje unutra\u0161njosti rerne od \\nmasno\u0107e hrane, stavite pola limuna u \u010diniju, dodajte 300ml vode.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 72, "input": "['Obri\u0161ite pe\u0107nicu mekom, suvom krpom.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 73, "input": "['OPREZ \\nOpasnost od povreda  \\nServisiranje ili popravljanje koje \\nuklju\u010duje uklanjanje poklopca za \\nza\u0161titu od izlaganja mikrotalasnoj \\nenergiji, opasno je za svakog osim \\nza stru\u010dno lice.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 74, "input": "['POSU\u0110E \\nPogledajte uputstva o \u201cMaterijalima koji se \\nmogu koristiti u mikrotalasnoj rerni ili koje bi \\ntrebalo \\nizbegavati\u201d.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 75, "input": "['Postoji \\nodre\u0111eno \\nnemetalno posu\u0111e koje nije bezbedno za \\nupotrebu u mikrotalasnoj rerni.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 76, "input": "['Ukoliko postoji \\nsumnja, datu posudu mo\u017eete da testirate na \\ndole opisani na\u010din.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 77, "input": "['Napunite posudu u mikrotalasnoj rerni       \\n1 \u0161oljicom hladne vode (250 ml).']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 78, "input": "['Kuvajte na maksimalnoj snazi 1 minut.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 79, "input": "['Ukoliko je \\nprazna posuda topla, ne koristite je za kuvanje \\nu mikrotalasnoj rerni.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 80, "input": "['Nemojte da prekora\u010dite 1 minut prilikom \\nkuvanja.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 81, "input": "['30\\n\\n31\\n\\nRe\u0161etka za grilovanje (Koristi se samo za \\nfunkciju grilovanja i postavlja se na \\nstakleni tanjir)\\nA) Kontrolna plo\u010da\\nB) O sovina za okretanje\\nC) O bru\u010d sa to\u010dki\u0107im a\\nD) Stakleni tanjir\\nE) Prozor za posm atranje\\nF) Vrata\\nG ) \\nSistem  za sigurno zatvaranje\\nF\\nG\\nA\\nC\\nB\\nE\\nD\\n32\\n\\n10 \\n \\nPostavljanje i priklju\u010divanje ure\u0111aja \\n1.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 82, "input": "['Ure\u0111aj je namenjen isklju\u010divo za upotrebu u doma\u0107instvu.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 83, "input": "['Rerna je namenjena isklju\u010dno za ugradnju, nikako za upotrebu na \\nradnoj povr\u0161ini ili unutar kuhinjskog ormari\u0107a.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 84, "input": "['Molimo da se pridr\u017eavate posebnih instrukcija za postavljanje.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 85, "input": "['Rerna se mo\u017ee namestiti unutar 60 cm \u0161irokog vise\u0107eg ormari\u0107a.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 86, "input": "['Ure\u0111aj ima utika\u010d, koji se mo\u017ee priklju\u010diti samo na pravilno \\nuzemljenu elektri\u010dnu uti\u010dnicu.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 87, "input": "['Elektri\u010dno napajanje mora odgovarati naponu navedenom na \\nnatpisnoj tablici ure\u0111aja.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 88, "input": "['Name\u0161tanje utika\u010da ili zamena strujnog kabla mo\u017ee se poveriti \\nsamo kvalifikovanoj osobi.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 89, "input": "['Ukoliko je uti\u010dnica po name\u0161tanju \\nnedostupna, mora se postaviti vi\u0161epolna uti\u010dnica sa najmanje        \\n3 mm prostora me\u0111u kontaktima.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 90, "input": "['Ne smete koristiti adaptere ili produ\u017ene kablove, jer ukoliko do\u0111e \\ndo preoptere\u0107enja, to lako prouzrokuje po\u017ear.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 91, "input": "['Pristupne povr\u0161ine \\nure\u0111aja mogu biti vru\u0107e \\ntokom rada ure\u0111aja.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 92, "input": "['33\\n\\nUputstva za postavljanje\\nMolimo da pre postavljanja pa\u017eljivo pro\u010ditate uputstva\\nNapomena \\nElektri\u010dni priklju\u010dak\\nUre\u0111aj ima utika\u010d, koji se sme priklju\u010diti samo na pravilno uzemljenu uti\u010dnicu.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 93, "input": "['Elektri\u010dno napajanje mora odgovarati naponu navedenom na natpisnoj tablici ure\u0111aja.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 94, "input": "['Name\u0161tanje utika\u010da ili zamena strujnog kabla mo\u017ee se poveriti samo kvalifikovanoj osobi.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 95, "input": "['Ukoliko je uti\u010dnica po name\u0161tanju nedostupna, mora se postaviti vi\u0161epolna uti\u010dnica sa \\nnajmanje 3 mm prostora me\u0111u kontaktima.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 96, "input": "['Polica u\\n kojoj nameravate ugraditi ure\u0111aj, ne sme imati zid na zadnjoj strani.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 97, "input": "['Izme\u0111u zida i osnove ure\u0111aja mora biti odre\u0111ena razdaljina, koja je navedena na slikama \\nispod.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 98, "input": "['Minimalna visina za postavljanje: 85 cm\\n.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 99, "input": "['Ne pokrivajte otvore za ventilaciju.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 100, "input": "['Napomena:\\nNemojte savijati strujni kabl.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 101, "input": "['A. Korpus za ugradnju \\n11\\n380+2\\n340\\n34\\n\\nNapomena:\\nKod obe vrste postavljanja potrebno je upotrebiti nosa\u010d i uzorak za dno police.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 102, "input": "['12\\n380+2\\n5 0\\n0\\n35\\n\\nB. Priprema police\\n1\\n.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 103, "input": "['Pro\u010ditajte uputstvo za UZORAK ZA DNO POLICE ,\\n postavite uzorak na \\ndno police.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 104, "input": "['Napravite oznake na dnu police, kao \u0161to je ozna\u010deno na uzorku slovom A\\n3.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 105, "input": "['Odstranite uzorak i pri\u010dvrstite nosa\u010d \u0161rafom A\\n13\\n \\n \\n \\n \\n \\n \\n \\n \\n \\n \\n \\n \\n \\n \\n \\n \\n \\n \\n \\nBracket\\nScrew A \\n \\na\\na\\nScrew A \\nBracket\\nCentre line\\n36\\n\\nC .']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 106, "input": "['Postavljanje rerne u policu\\n- \\nUverite se da je zadnja strana rerne nalegla na nosa\u010d.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 107, "input": "['- \\nNe pregibajte niti savijajte strujni kabl.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 108, "input": "['Otvorite vrata, pri\u010dvrstite rernu na policu uz pomo\u0107 \u0161rafa B u ozna\u010deni otvor.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 109, "input": "['Zatim namestite plasti\u010dni \\npoklopac na ozna\u010deno mesto.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 110, "input": "['bracket\\nInstallation Hole\\nScrew B\\n37\\n\\nUpotreba\\nKontrolna plo\u010da i\\n funkcije\\nMikro/\\nGril/Kombi\\nStart/\\n+30Sek./Potvrdi\\n\u010cas\\n\u010casovnik\\nkuvanja/Sat\\nOdmrzava \\nnj \\ne/\u010cas/Te\u017eina\\n Stop/lzbri\u0161i\\nte\u017eina \\nAutomatski meni\\n38\\n\\n \\nUputstva za upotrebu \\n1.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 111, "input": "['Postavljanje \u010dasovnika \\nKada priklju\u010dite rernu, na ekranu \u0107e se prikazati \u00bb0:00\u00ab i \u010du\u0107e se zvu\u010dni signal.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 112, "input": "['1) Pritisnite dvaput dugme \"\u010casovnik kuvanja/\u010cas\" da biste izabrali funkciju \u010dasovnika, cifre za \\nsate na ekranu \u0107e svetleti.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 113, "input": "['2) Obrnite dugme        da biste postavili sate, izaberite vrednosti 0-23.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 114, "input": "['3) Pritisnite dugme \"\u010casovnik kuvanja/Sat\u201c, cifre za minute \u0107e po\u010deti da svetle.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 115, "input": "['4) Obrnite dugme         da biste postavili minute, izaberite vrednosti 0\u201459.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 116, "input": "['5) Pritisnite dugme \"\u010casovnik kuvanja/Sat\" da biste potvrdili postavke.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 117, "input": "['Simbol \u0107e zasvetliti, i \\nizabrani sat \u0107e biti prikazan.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 118, "input": "['Opomena: 1) Ako ne postavite sat, ure\u0111aj ne\u0107e po\u010deti sa grejanjem.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 119, "input": "['2) Ako prilikom postavljanja sata pritisnete \u00bbStop/lzbri\u0161i\u00ab, rerna se vra\u0107a na prethodno  \\n  stanje.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 120, "input": "['Mikrotalasno pe\u010denje \\nPritisnite dugme \" Mikro/Grill/Kombi.\".']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 121, "input": "['Na ekranu \u0107e se prikazati \"P100\".']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 122, "input": "['nekoliko puta ili okrenite dugme         da biste izabrali snagu koju \u017eelite i prikaza\u0107e \\nse vrednosti \"P100\",\"P80\" \"P50\",\"P30\" ili \"P10\" svaki put kada pritisnete dugme.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 123, "input": "['Zatim pritisnite \\ndugme \"Start/+ 30 Sek./Potvrdi\" da potvrdite i okrenite dugme da postavite vreme kuvanja od 0:05 \\ndo 95:00.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 124, "input": "['Ponovno pritisnite \"Start/+ 30 Sek./Potvrdi\" za po\u010detak kuvanja.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 125, "input": "['Primer: Ako \u017eelite da upotrebite 80% snage mikrotalasne rerne i kuvate 20 minuta, sledite slede\u0107e \\nkorake: \\n1) Pritisnite dugme \"Mikro/Grill/Kombi.\"']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 126, "input": "['jednom, na ekranu \u0107e se prikazati \"P100\".']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 127, "input": "['2) Pritisnite dugme \"Mikro/Grill/Kombi.\"']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 128, "input": "['jednom da biste postavili 80% snage rerne.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 129, "input": "['3) Pritisnite \"Start/+ 30 Sek./Potvrdi\" da potvrdite, na ekranu \u0107e se prikazati \"P 80\".']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 130, "input": "['4) Okrenite dugme         i postavite vreme kuvanja na \"20:00\".']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 131, "input": "['5) Pritisnite \"Start/+ 30 Sek./Potvrdi\" za po\u010detak kuvanja.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 132, "input": "['Opomena: koraci za postavljanje su slede\u0107i: \\n      0\u20131 min      : 5 sekundi  \\n     1\u20145 min     : 10 sekundi \\n5\u201410min    : 30 sekundi \\n10\u201430 min : 1 minut \\n30\u201495min  : 5 minuta \\n39\\n\\n \\n \\n3.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 133, "input": "['Grill ili kombinovano kuvanje \\nPritisnite dugme \"Mikro/Grill/Kombi.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 134, "input": "['\", na ekranu \u0107e se prikazati \"P100\".']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 135, "input": "['ili okrenite dugme    , da biste izabrali snagu rerne.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 136, "input": "['Svaki put kada ponovo \\npritisnete dugme \"\\n\" bi\u0107e izabrana \"G\",\"C-1\" ili \"C-2\".']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 137, "input": "['Zatim pritisnite dugme \"Start/+ 30 Sek./Potvrdi\" da potvrdite i pomo\u0107u dugmeta O postavite vreme \\nkuvanja od 0:05 do 95:00.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 138, "input": "['Ponovno pritisnite \" Start/+ 30 Sek./Potvrdi\" za po\u010detak kuvanja.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 139, "input": "['Primer: Ako \u017eelite da upotrebite 55% mikrotalasne snage i 45% snage grilla (C-l), kuvajte 10 minuta, \\n            slede\u0107i korake: \\n \\n1) \\nPritisnite dugme \" Mikro/Grill/Kombi.\"']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 140, "input": "['jednom, na ekranu \u0107e se prikazati \"P100\".']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 141, "input": "['2) \\nPritiskanjem na dugme \"Mikro/Grill/Kombi.\"']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 142, "input": "['ili dugmetom  izaberite kombinovani re\u017eim 1.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 143, "input": "['3) \\nPritisnite \"Start/+ 30 Sek./Potvrdi\" da biste potvrdili, i na ekranu \u0107e se prikazati \"C-1\".']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 144, "input": "['4) \\nPomo\u0107u dugmeta          postavite vreme kuvanja na \"10:00\".']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 145, "input": "['5) \\nPritisnite \" Start/+ 30 Sek./Potvrdi\" za po\u010detak kuvanja.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 146, "input": "['Opomena: Po isteku polovine vremena kuvanja oglasi\u0107e se dva zvu\u010dna signala, to je \\nnormalno.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 147, "input": "['Da bi se u grill funkciji bolje pekla hrana, preporu\u010dljivo je da se okrene, \\nzatvore vrata i pritisne dugme \"Start/+ 30 Sek./Potvrdi\" za nastavak kuvanja.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 148, "input": "['Ako \\nnema postavljenog delovanja, rerna \u0107e nastaviti s radom.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 149, "input": "['Mikro/Grill/Kombi, \\n \\nMo\u0107 mikrotalasnog \\n \\nRed \\nPrikaz na ekranu \\ngrejanja \\nMo\u0107 grilla \\n1 \\nP100 \\n100% \\n2 \\nP80 \\n80% \\n \\n3 \\nP50 \\n50% \\n \\n4 \\nP30 \\n30% \\n5 \\nP10 \\n10% \\n6 \\nG \\n0% \\n100% \\n7 \\nC-1 \\n55% \\n45% \\n8 \\nC-2 \\n36% \\n64% \\n \\nStart/+ 30 Sek./Potvrdi\\n40\\n\\n \\n \\n4.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 150, "input": "['Brzi start \\n1) \\nU stanju pripravnosti, pritisnite \"Start/+ 30 Sek./Potvrdi\" za po\u010detak kuvanja pri snazi \\n100 %, svaki dodatni pritisak na isto dugme dodaje 30 sekundi kuvanja do najvi\u0161e 95 \\nminuta.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 151, "input": "['2) \\nU na\u010dinu kombinovanog delovanja mikrotalasna/grill ili na\u010dinu odmrzavanja \\nsvaki ponovni pritisak na dugme \"Start/+ 30 Sek./Potvrdi\" produ\u017ei rad za 30 \\nsekundi.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 152, "input": "['3) \\nU stanju pripravnosti, pomo\u0107u dugmeta \\n izaberite vreme kuvanja sa \\n100 % mikrotalasne snage, a zatim pritisnite \"Start/+ 30 Sek./Potvrdi\" za \\npo\u010detak kuvanja.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 153, "input": "['Odmrzavanje sa postavljanjem te\u017eine \\n1) \\nPritisnite dugme \"Odmrzavanje/Te\u017eina/Sat\" jednom, na ekranu \u0107e se prikazati natpis \\n\"dEF1\\'.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 154, "input": "['2) \\nPomo\u0107u dugmeta \\n \\n           izaberite te\u017einu hrane izme\u0111u 100 i 2000 g.\\n3) \\nPritisnite \"Start/+ 30 Sek./Potvrdi\" za po\u010detak odmrzavanja.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 155, "input": "['Odmrzavanje sa postavljanjem vremena \\n1) \\nPritisnite dugme \"Odmrzavanje/Te\u017eina/Sat\" dva puta, na ekranu \u0107e se prikazati \\nnatpis \"dEF2\".']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 156, "input": "['2) \\nPomo\u0107u dugmeta        izaberite sat odmrzavanja, najvi\u0161e do 95 minuta.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 157, "input": "['3) \\nPritisnite \"Start/+ 30 Sek./Potvrdi\" za po\u010detak odmrzavanja.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 158, "input": "['Upotrebljena snaga za \\nodmrzavanje je P30 i ne menja se.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 159, "input": "['\u010casovnik za kuvanje (Vreme kuvanja) \\n(1) Pritisnite dugme \"\u010casovnik kuvanja/Sat\" jednom, na ekranu \u0107e se prikazati 00:00.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 160, "input": "['(2) Pomo\u0107u dugmeta \\n \\n       izaberite \u017eeljeni sat (najvi\u0161e 95 minuta).']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 161, "input": "['(3) Pritisnite \"Start/+ 30 Sek./Potvrdi\" da potvrdite pode\u0161avanje.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 162, "input": "['(4) Kada do\u0111e do postavljenog sata, indikator \u010dasovnika se ugasi.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 163, "input": "['Pet puta uzastopno \\nogla\u0161ava se zvu\u010dni signal.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 164, "input": "['Ako je postavljen sat (24-\u010dasovni prikaz), na ekranu \u0107e se prikazati \\nkoliko je trenutno sati.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 165, "input": "['Opomena: \u010casovnik kuvanja nije povezan sa 24-\u010dasovnim prikazom sata, ve\u0107 je vezan za \\ntajmer.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 166, "input": "['Automatski meni \\n1) \\nOkrenite dugme \\nnadesno i izaberite meni, prikaza\u0107e se opcije od A-1 do A-8.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 167, "input": "['2) \\nPritisnite \"Start/+ 30 Sek./Potvrdi\" da potvrdite izbor.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 168, "input": "['3) \\nPomo\u0107u dugmeta       izaberite odre\u0111enu te\u017einu, gledaju\u0107i tabelu menija.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 169, "input": "['4) \\nPritisnite \"Start/+ 30 Sek./Potvrdi\" za postavljanje te\u017eine kao u tabeli.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 170, "input": "['Primer: Ako \u017eelite pomo\u0107u auto-menija da kuvate ribu, koja je te\u0161ka 350 g. \\n1) \\nPomo\u0107u dugmeta \\npostavite na A-6.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 171, "input": "['2) \\nPritisnite \"Start/+ 30 Sek./Potvrdi\" za potvrdu izbora.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 172, "input": "['3) \\nPomo\u0107u dugmeta       izaberite te\u017einu 350 g. \\n4) \\nPritisnite \"Start/+ 30 Sek./Potvrdi\" za po\u010detak kuvanja.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 173, "input": "['Tabela menija: \\n \\n \\n \\nMeni \\nTe\u017eina \\nNa ekranu \\nA-1 \\n200 g \\n200 \\nPica \\n400 g \\n400 \\n \\n250 g \\n250 \\nA-2 \\n350 g \\n350 \\nMeso\\n \\n450 g \\n450 \\nA-3 \\n200 g \\n200 \\nZeleni\u0161 \\n300 g \\n300 \\n \\n400 g \\n400 \\nA-4 \\n50g (sa 450 ml hladne vode) \\n50 \\nTestenine \\n100g (sa 800 ml hladne vode) \\n100 \\nA-5 \\n200 g \\n200 \\nKrompir \\n400 g \\n400 \\n \\n600 g \\n600 \\nA-6 \\n250 g \\n250 \\nRiba \\n350 g \\n350 \\n \\n450 g \\n450 \\nA-7 \\n1 \u0161oljica (120 ml) \\n1 \\nPica \\n2 \u0161oljice (240 ml) \\n2 \\n \\n3 \u0161oljice (360ml) \\n3 \\nA-8 \\n50 g \\n50 \\nKokice \\n100 g \\n100 \\n \\n42\\n\\n \\n9.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 174, "input": "['Vi\u0161estepeno spremanje hrane \\nMo\u017eete postaviti najvi\u0161e dva stepena spremanja hrane.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 175, "input": "['Ako na jednom delu odaberete \\nodmrzavanje, onda \u0107e odmrzavanje biti prva automatska opcija.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 176, "input": "['Primer: Ako prvo \u017eelite da odmrznete hranu 5 minuta, pa zatim 7 minuta \\nkuvate hranu sa 80 % mikrotalasne snage, sledite navedene korake: \\n1) \\nPritisnite dva puta dugme \"Odmrzavanje te\u017eina/sat\", zatim \u0107e se na ekranu \\npojaviti natpis \"dEF2\".']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 177, "input": "['2) \\nPomo\u0107u dugmeta      izaberite vreme odmrzavanja 5:00.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 178, "input": "['3) \\nPritisnite dugme \"Mikro/Grill/Kombi.\"']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 179, "input": "['jedanput, na ekranu \u0107e se prikazati \"P100\".']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 180, "input": "['4) \\nPritisnite dugme \"Mikro/Grill/Kombi.\"']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 181, "input": "['jedanput ili pomo\u0107u dugmeta\\n     izaberite \\n80% mikrotalasne snage.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 182, "input": "['5) \\nPritisnite \"Start/+ 30 Sek./Potvrdi\" da potvrdite, na ekranu \u0107e se prikazati natpis         \\nP 80.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 183, "input": "['6) \\nPomo\u0107u dugmeta       izaberite vreme kuvanja 7:00.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 184, "input": "['7) \\nPritisnite \"Start/+ 30 Sek./Potvrdi\" za po\u010detak kuvanja, zatim \u0107e se \u010duti zvu\u010dni \\nsignal i vreme odmrzavanja \u0107e po\u010deti da odbrojava unazad.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 185, "input": "['Prelaskom na drugi \\nstepen, \u010du\u0107e se zvu\u010dni signal i vreme kuvanja po\u010dinje.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 186, "input": "['Kada se kuvanje zavr\u0161i, \\n\u010du\u0107e se pet uzastopnih zvu\u010dnih signala.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 187, "input": "['Funkcija ispitivanja \\n(1) Pri radu kombinovanog mikrotalasnog kuvanja i grilla, pritisnite dugme \\n\"Mikro/Grill/Kombi.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 188, "input": "['\", na ekranu \u0107e se za 3 sekunde prikazati trenutna snaga rada \\nili na\u010din rada grilla.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 189, "input": "['Nakon te tri sekunde ekran se vra\u0107a na prethodni prikaz.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 190, "input": "['(2) Pri obrtanju u na\u010dinu kuvanja pritisnite dugme \"Vreme kuvanja/Sat\", na ekranu \u0107e \\nse za 3 sekunde prikazati vreme kuvanja.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 191, "input": "['Funkcija zaklju\u010davanja za za\u0161titu dece \\nZaklju\u010davanje: \\nU stanju pripravnosti, pritisnite dugme \"Stop/lzbri\u0161i\" i dr\u017eite 3 sekunde, za\u010du\u0107e se dugi \\nzvu\u010dni signal, koji ozna\u010dava da je rerna zaklju\u010dana.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 192, "input": "['Na ekranu \u0107e se prikazati sat, ako je \\npostavljen, ako nije, prikaza\u0107e se znak \\n.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 193, "input": "['Svi indikatori \u0107e zasvetleti.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 194, "input": "['Otklju\u010davanje: \\nU zaklju\u010danom stanju pritisnite dugme \"Stop/lzbri\u0161i\" i dr\u017eite ga 3 sekunde, za\u010du\u0107e se dugi \\nzvu\u010dni signal, \u0161to zna\u010di da je rerna otklju\u010dana.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 195, "input": "['43\\n\\nRe\u0161avanje problema\\nNormalno\\nMikrotalasna ometa TV prijem\\nTokom rada mikrotalasna rerna mo\u017ee ometati radio i TV prijem.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 196, "input": "['To je sli\u010dno interferenciji malih ku\u0107nih aparata, kao \u0161to su \\nmikser, usisiva\u010d i fen za kosu.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 197, "input": "['Tamno svetio u rerni\\nPrilikom kuvanja niskom snagom mikrotalasa, svetio rerne \\nmo\u017ee postati tamno.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 198, "input": "['Na vratima se kondenzuje vlaga, \\niz otvora izlazi vru\u0107 vazduh\\nTokom kuvanja iz hrane mo\u017ee izlaziti para.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 199, "input": "['Ve\u0107ina \u0107e iza\u0107i kroz \\nventilacione otvore, ali deo se mo\u017ee kondenzovati na hladnijim \\nmestima poput vrata rerne.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 200, "input": "['Rerna je slu\u010dajno pokrenuta bez hrane \\nu njoj\\nZabranjeno je koristiti praznu rernu.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 201, "input": "['To je veoma opasno.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 202, "input": "['Problem\\nMogu\u0107i uzrok\\nRe\u0161enje\\nRerna se ne mo\u017ee \\npokrenuti\\n(1) Strujni kabl nije ispravno \\nuklju\u010den\\nIsklju\u010dite kabl, te ga nakon 10 sekundi \\nponovno uklju\u010dite\\n(2) Neispravan osigura\u010d\\nZamenite osigura\u010d\\n(3)Problem sa uti\u010dnicom\\nTestirajte uti\u010dnicu drugim elektri\u010dnim \\nure\u0111ajima\\nRerna ne greje\\n(4) Vrata nisu dobro zatvorena\\nDobro zatvorite vrata\\nStakleni tanjir pravi buku \\ntokom rada mikrotalasne \\nrerne\\n(5) Prljavi obru\u010d sa to\u010dki\u0107ima i \\ndno rerne\\nO \u010di\u0161\u0107enju pogledajte u odeljku \\n\u201cOdr\u017eavanje mikrotalasne rerne\u201d\\n \\nPrema odredbi o odlaganju elektri\u010dne i elektronske opreme, takva oprema \\ntreba da se posebno sakuplja i obra\u0111uje.']"}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 203, "input": "['Ukoliko u bilo kojem trenutku \\ntreba da bacite ovaj ure\u0111aj, molimo da ga NE bacate u \u0111ubre zajedno sa \\nostalim ku\u0107nim \u0111ubretom, ve\u0107 tamo gde je za to unapred odre\u0111eno \\nmesto.']"}
